做檢測中心 你問我答

返緊檢測中心幫人Check有冇武漢肺炎

仲請唔請人?
返工中咗招有冇得賠償

請唔請人唔知 但都長期需要人
有5000蚊囉

我開依個post都係想人唔好歧視我地返依份工
其實我地會著曬保護裝備 好安全
我不入地獄 誰入地獄

我地都屬於醫護一種
希望大家可以尊重下依份工

你係咪諗多咗 冇人歧視你囉

身邊有朋友聽到自己返依份工 即刻唔夠膽見面
又話返埋依啲咁既工

真心想做，武肺=小病，係怕屋企老人家中咗有事，最多咪自我隔離，香港人驚乜？
同埋我最近諗個d確診數字又係咪真？

返緊+1
因係免費 好多廢中廢老唔介排隊
隔幾日就去測一次
成日有人一黎就話：我測左幾次架啦

你d朋友係咪有病

測完有冇結果俾，定就咁短信通知？

其實check一個樣本 過程要幾耐時間？

我都有諗過啲數字係咪政府作出黎

人工如何

我返緊係240蚊check有報告拎 得email or 紙報告
短訊通知係強制檢疫個啲先有 免費

即係採樣？採樣過程其實30秒內就搞掂

咁驗既過程呢？

都算ok既
個個人定義唔同
連登太多有錢人

驗結果係化驗公司做
但報告就24小時內有

聽到咁講真係唔係幾開心 仲要好多個都係咁

你咪問返佢地 咁醫生係咪都唔做

點入職架？你係學護？

有無見過Covid toe 我懷疑我有

幾錢

係 本身返兼職診所 公司問我地有冇興趣返